應承我！不要忘記 堅持到香港重光

最近連登受盡中共、5毛、pr公司既帶風向。
唔好唔記得我地已經冇退路，只有堅持落去

ok 應承你

相信香港
相信香港人

問心 大家想唔想香港獨立建國

我地抗爭要成功 首要改變返我地套mindset